Ahoj , Krušo !
Už moc jsemse stiskala po tobě !
A taky už čekam na tvou návštěvu .
Když přijedeš tak budeš bydlit v mém domě .
Vím , že jedeš jenom na týden , ale už mám vyborný plan !
Budeme cestovat spolu po celé České Republice .
Ukážu ti znamé české památky , budeme prochazit přes Staroměstské náměstí , Karlově náměstí .
Taky pojedeme do Zoo .
Byla jsem tam jeden krat a to se mi moc líbilo . lmý překvápená , kdy úvidíš mých psů .
Taky můžu navrhnout ti jít do bazenu ( tady je velký a krasný bazen ) .
Už moc chci se na tebe !
Miluju tě , Beruško !
Ahoj !
